Sur la planète extraterrestre, les Boulons se rendent au CinéBolt, un cinéma high-tech où est projeté cette semaine "Galaxymorph", un thriller spatiale où une race d'entités stellaires tente de convertir l'Univers en énergie pure.
